IT界討論區(44)IT狗盡情叫春格劍掍撞棍，比客屌完又一日

舊post
(1):
(2):
(3):
(4):
(5):
(6):
(7):
(8):
(9):
(10):
(11):
(12):
(13):
(14):
(15):
(16):
(17):
(18):
(19):
(20):
(21):
(22):
(23):
(24):
(25):
(26):
(27):
(28):
(29):
(30):
(31):
(32):
(33):
(34):
(35):
(36):
(37):
(38)
(39)
(40)
(41)
(42)
(43)

----------------------------------IT真實行情---------------------------------------
----------------廣告1: Cyber Universal Company Limited-------------------------

早前我去一間係尖沙咀,叫"Cyber Universal Company Limited. 新意環球有限公司"見programmer
問起我點解想離開上一間公司
我同佢講因為上一間公司成日開OT,令我好難半工讀到
佢竟然好串咁話:
我地間公司成日都做到8,9點架啦!!好多時星期六、日都要OT返工!!
你想準時放工去讀書?去做保安啦你!!
保安咪準時放工收工後乜都唔洗理囉!!
你走得架啦!!
轉行做保安啦!!
果刻火到拍枱起身走

你地日日開OT=好威同正常?
係你地管理同能力問題吓?
垃圾港資扮大牌!!
見佢地日日登jobsdb,繼續登多幾年jobsdb啦!!

------------------------------廣告2: Macroxxxw----------------------------------------------------
冇自己位不在話下, 但有勁污糟既位俾你用
男人去廁所要去出面熱到仆街既公廁，女人就有公司廁所
Director 加丁點人工 = 俾機會你進步
打工學野係要交學費
落左site做野唔係公司 = 你放緊假好撚得閒
7 x 24 oncall is a must
例牌要OT做野
Sales 不嬲當Enginee 仔狗咁撚,客一投訴就送呢樣送果樣俾佢, 務求使撚死班Enginee 仔

「
xxxxxview, 最近爆左單野, 話說某間酒店同佢買 Cisco Main, 年年比足錢, 但是 Macrovxxx 冇同 Cisco 買, 變相自己白袋左筆錢 ... 最近間酒店轉 Vendor 先發現原來一直都冇同 Cisco 買 Main. 最後出 Legal 告 9 佢 ...

呢間正一仆街來, Sale 屎十問九唔應, E-mail 唔復, 甚至搵佢續 Main 都唔理我 ... 好明顯睇唔上我呢 D 細公司, 人手唔夠, 真係盞做死下面班細 ...

不過下面班細幾好, 落 case, 比埋 S/N, 幾個鐘內就有人復 ... 起碼都叫做有人跟下, 有人比我屌下 ...
」
----------------------------仆街公司/agent(係鍾意開名呀吹咩)-------------------------------
九巴,國泰,匯豐, pccw, jos, macroview
Adeeco, Seamatch, Manpowerundefined

@MikuMiku39 @馬爾代夫的生活 做乜唔開post, 忙緊打飛機定OT緊?

次次都唔係爆POST果個開ga

P仔 頂爛市參考價 ：
乜都唔識 + HD： 14k - 15k
識少少 + HD： 16k-18k
u grad + 白紙： 16k~18k
u grad + 有intern/相關pt/freelance exp : 17k ~19k

終於POST返出黎

唔UPDATE了

人手過多睇唔到有上升既空間

開post唔記得補圖

...................………………………………………._¸„„„„_
...................…………………….…………...„--~*'¯…….'\
...................………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
...................…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
.......................……………………¸„„-^" : : : : : : : '\¸„„,-"
......................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...............……………………¸„„-^" :: : : : : : : : -"
...........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
....……………………¸„„-^" : : : : : : : : : : -"
....…………………¸„„-^" :: : : : : : : : : :-"
.....………………¸„„-^" : : : : : : : : : :-"
**¯'^^~-„„„~^*'": : : : : : : : : : : -"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : -"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : : ¸„-^
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\\
.:.:.: : : : :" : : : : \\,
:.: : : : : : : : : : : : ''Ì
: : : : : : :, : : : : : ://
"-„_::::_„-*__„„~"'

大家返左成日工, 係時候爽一爽 EBOD-618

痴線，我肯OT 公司都唔肯
1.25人工

我#1000

馬爾代夫的生活

唔開PO, 一世做IT9

馬爾代夫的生活
祝你project接project

大家放過佢啦

fg幻想中既職場生活

現實

屌 日本奴性唔係仲顛過香港ga 咩
咁正遲d都試下先apply 日本工先

吓？香港工時一早過左日本啦，你無睇新聞咩

提子 想早日走佬離開

感受到少林寺既生活未

星期一至五9～6？
話時話日本工係邊度揾？

fg 返咗三個月lm

scala乜來
要做on9 test 唔做啦

Lm

咪即係 modern 啲嘅 Java，上網 copy 段俾佢囉

object HelloWorld { def main(args: Array[String]): Unit = { println("Hello, world!") }}

咁就學識 scala

我覺得scala最煩係啲implicit parameters
啲framework 勁用

我唔識，唔知學嚟有乜用

用慣左C#就快唔識寫java

冇打曲2,3個月 2樣都唔記得啦

base super

屌佢老母 係jobsdb apply左間city computing limited
點知打黎話係talented city limited 而且佢話佢係agent

去google依兩間公司先發現佢地報同一個地址 屌家下啲agent真係好撚賤

多女?

間公司好多
但係我條team 冇

有都走撚左十世
it9又毒又唔出聲
之前有個女文員頂唔順走左人

望住隔離ibd 同 global market 啲女覺得好遥不可及

啲同事成日望住對面啲 copywriter 姐姐妹妹

有得睇都算係禁啦

年尾，agent發狂揾人

agent賤過狗，壓價又演戲

其實何謂識一隻lang?
fg嚟講，要識到咩地步先可以寫佢落CV?

BTW
試過做份test，啲題型未見過，學校都冇考過，唯有9推理
嗰下我覺得自己是0

只要有讀過/玩過, 乜都寫
反正班人都唔睇, 叫到上去IN先再拆
然後入到去都係重新學過
識得google, stackoverflow就得

宜家中曬伏，壓價都要轉了

我係喺公司即場做嗰種

有冇巴打今日未比人屌?

你

其實大家打code 會唔會自己design interface
學左禁耐code都未搞過interface個d

用front end library砌得啦

錯啦，有工佢哋都照壓

agent員工上水👆👆👆

壓你咪推LO，過多兩日同佢講搵到第二份，果時睇下邊個壓邊個

試過有仆街agent有工係手都壓2成
鳩吹學野前途

你又去in 講毛咩

其實GAME PROGRAMMER算唔算IT狗呢?感覺上香港IT界好少聽到依方面既消息

5年先17K....
我岩岩GRAD都16K...

又多個人黎做爛市

上到去先話冇

死做爛做似隻雞，俾人鬧仲要開口笑。

助紂為虐 見agent工

sorry
果時後生仔唔識世界

it trainee post 返0900-1730
fg 17k x 13 no ot pay
包醫療算唔算合理
申利三大engine 做過telecom intern

返mon-fri

Programmer?

?AL

PCCW Solution?

邊到仲有電腦畫賣？
好似得返黃金一間
灣仔都收咗皮

書

過嚟日本撈

巴打有路數?

同求路數

睇你目標係大公司定細公司。
大公司去官網apply，細公司去求職網開個profile等agent揾

而家咁缺人，點都會in下你

屌 我個fd 野雞top up
過試用都17k 日主啦

14AL 之後每五年加2日

都唔識日文有鬼用

日主

我都係喎

大把工唔駛日文，你睇下先屌啦

唔係 mnc嚟

望望先 唔該巴打

5年加2咩玩法

咁後生做到咁長先算..

無入黎一排個fg 價目好似下調左

其實17,8k起薪真係唔難..
太多project,碼農需求太多
你話護士需求更多, IT碼農需求仲加多

在日本的IT9，你係果頭住係邊?
自己租屋?? 住FD子度??

仔不嬲唔值錢, 女先值

IT狗最大優勢係完左project可以即炒，但護士唔得

梗係自己租啦，日本D屋咁平住兩日個FD 都想踢你走啦

平時點同人溝通??你唔識日文(如果)
唔係講工作上果隻溝通, 生活上果隻

兩日就識 你唔覺得仲驚咩

雇主好消息！IT狗全面降價！

雇

我諗你而家知點解要降價啦

乜都唔識 + HD： 14k - 16k
識少少 + HD： 17k -18k
u grad + 白紙： 18k - 19k
u grad + 有intern/相關pt/freelance exp : 20k ~25k

呢個先係2018版本, 咪亂改價

都係個句 一嚟就expect 你識打十個
好極有限

生活唔識日文係無計，只能做白痴仔

pick up 至少 1-2個月
有人教
0 OT / 1,2日OT做ad-hoc可以接受

可以識日本妹??

你想點識

唔識日文,好難溝通=好難識

夠靚仔/收入夠高就得
日文依D WFC

都係 而家好少人第一間做咁長
應該係寫C# 冇掂過

夠收入,個身夠高, OK?

做夠1年跳, 叫25k

有無人未收工啊？

剛開完會，做多陣就走

認真，呢啲價有幾多間係畀到

認真，依家fg 20k

真, 度度都請唔到人..
我度請個18k P汪汪都要3個月先搵到人..
主要係冇人寫曲,個個驚搵唔到工做哂agent工.

寫web based的, 唔care你之前學過咩lang
由裝野至sync野上svn有senior教
問題你要接受到IT悶靜環境

有樣嘢唔係好明
明明啲公司已經請唔到人
難得請到人，一開波就係咁chur佢，唔怕佢走咩？

冇D咁既事
你睇馬爾代夫BRO
OT得幾開心
得閒上來講2句話好chur就知佢幾享受

難分真與假

日本求職網???
官網apply????
日本官網??

大咪樂天，line, amazon etc

大公司返工做野好慢好hea好似無咩野學
諗緊轉唔轉去vendor 或者細公司學野好

我做左兩年幾升埋職

咩類型公司

fin-tech 公司

??$

做左幾耐??

第一份

唔好轉vendor
繼續大公司

係咪只限degree嘅世界?
前排去interview，條友話請5大fg 都係15,16K到

點解咁講
vendor 唔係學得多d 野咩

有咩好學？鳩寫一通行到就算，是但塞比個客交差

做得多唔等於多野學

有人唔做做狗？
係轉都轉返hea嘅大公司做啦
收返你d奴性OK?

agger,一趕起上黎好易學壞手勢

同意
d期太9 多數9寫就算

Vendor 學到d咩，去ibank把啦。

其實寫blockchain 果d 點解咁高人工
聽講fg 30k up

Security

咩工

叫佢食屎
出唔起錢請人咪學人請

15K，扣埋老強得14K
想請五大係咪傻左
有冇睇過上年五大畢業生報告

垃圾野雞top up加零programming底既就請到

撲街宜家先醒，射波算

射多完唔駛再返

放4日 ，琴日11點先收

上午11點放工咁正

其實依家個市比較好
識人咩都唔識
淨係做過下啲 tutorial project 都叫到好價

見工呢d睇運多，認真

no, programmer做咩要睇學歷
香港p 90%又唔洗對人 齋寫曲
無可否認3大認知能力,
logic係好d 一點就明
普通project ive仔夠做啦。。。
英文大家咁上下啦

出手低 只不過請唔起人

其實做p仔最緊要係logic
唔係program language
我唔明點解d公司禁重視人用開咩
如果背後logic一樣 轉個language 有幾難？

logic同problem solving
lang話轉就轉架啦

返到好似我intern嗰陣咁

programmer嘅工作，保安嘅工時

為你嘅保安工作做好準備 你識d咩 袋錢入你袋呀

因為要一埋位即刻做嘢囉

IT 依行一向唔會畀你喺工作時間學㗎啦

你地=programmer工作
programmer工時

我=保安工作
保安工時

好多HR/Agent/老屎忽都唔明
用乜language唔係難題所在
熟OO概念，logic正常，識problem solving
轉用乜language/framework，都只不過係用時間去熟習syntax/practice

Logic + 概念重要過好多野
跟本冇人預1種language夠用成世掛

香港好多人你叫佢由C#轉Java都叫哂救命

「點解冇xx Library ?點解xx class冇yy呢個method?」

冇又唔識google，google冇又唔識自己寫

根本好多係懶，又或者覺得自己係全世界第一個面對個問題

我隔離嗰個 exact7ly 就係咁叫春
聽講佢之後再轉返 C# 工唔再做 Java

今時今日邊洗寫曲!
個界面用lib砌
後面又用lib做
果d乜鬼sorting 計日子有齊哂lib

基本上睇說明書 砌模型咁ja
搵岩料 隊落去就係啦
極少情況要自己custom
今時今日邊有人寫raw code

果d咩不停進修tech 根本bullshit
說明書都唔識睇 你番去飲奶啦仲獻世

香港哋有邊個唔抄 code
唔抄靠自己諗嗰啲天才一早過咗矽谷啦

打code呢d花多小小時間就實過到，反而係間公司點樣搵返自己舒服既位置同上位先係關鍵

由你口中講出 無乜說服力

可以抄 一定抄
網上有得抄=好多人用過=有保證
工作上d code有得抄=有條理=排版好
最好就直果開個function save底佢
Copy 都懶 好怕成日寫wet code
唔係做開發的話 抄係好正常
但最緊要抄完你要知你抄左舊code個flow

嗰陣group proj寫web我嗰組就係咁
想要咩功能、花款就上去睇下有咩lib啱用 啱用就隊落去
整到靚靚仔仔，出到嚟個印象都好好多

正常都選2，如果間野同你有仇就1啦

head over

成日針住佢個名

想要30k + sap title 結果只係俾30k + ap title

sap同ap有咩分別

sap再上就可以sa

fg都上到sa啦

Happy Friday!!!

終於結束4天工作周，已經急不及待想玩玩了

it佬平時有咩玩

HKT 係咪請人好易？
有手有腳就得？

plan緊去馬爾代夫

去下live 咁囉
一條毒撚有咩好玩

係，人工麻麻，ot睇入咩team.之前美浮有offer無take

屌你老母，最撚憎人係臨收工先叫人做野，仲要話要即日搞掂
阻住人收工最大惡極呀

屌，我日日都係咁喎

走啦，仲等咩

以前成日有老屎忽同我講，依行係咁，香港就係要返五日半。

而家我行都轉撚埋，香港都唔撚返

搵緊啦屌
本身1845約左其他公司有interview
而家咁搞一搞，唯有同果個公司改期
唉 平時收工冇搵我 我有約果陣先比野我做

屌你，收工都肯in既公司你都去

痴線
比我實話有野做，等到既咪等我做完返嚟改囉

係manager專登留低等我
我阻住佢收工

下次請假啦

已經有請半日假係某日下午in 3份工

頂咩 大家一樣價 低職位係好事lor好冇
升職兩次可以加兩次人工

我而家都唔知自己咩title
公司全部P仔都叫system engineer
UX UI 全部叫designer，所有人除左管理層都一樣title

理佢乜title, 睇人工好過

想知而家AP同SA嘅市價

大家好 初來步到

人工幾多

25k

support dog

fintech company , 1 yr

用錯左strike

[member]照走［/member]

哇屌 唔撚識用

以後唔好帶袋返工

帶袋方便啲

唔帶袋都係其中一個方法
全世界OT緊,你拎著袋起身好揚

IT 9 加個maths degree 有冇用？

math都算 related有d it狗會請math physics前題cs d野你都要識

相信今日有好多IT巴打放假,

冇女同事可約炮既你地唔緊要！

你地可以留係屋企盡情打飛機！

一路打一路FF自己抽插緊隔離business team啲女同事啦！

成日係度叫人唔好做狗，自己又做緊狗都不屌既工

仲未搵到工咩？

轉，點搵

又係你

最近又多返正常工

話走通常唔走

10%其實唔多

誰

上面自學programming條友

Resign

有錢齊齊揾

10%好多啦，普通香港公司，唔跳糟剩係加5%嫁咋

HKT/PCCW 係咪每一個部門都要OT ？

我想同啲垃圾公司講，依家唔係你肯唔肯比20K請個fg嘅問題，係供求需要你一定要比20K請個fg
比唔到唔好浪費時間

又未去到fg必須要企硬20既，不過degree18就應該要有.

梗係做一年拎下工作經驗就走啦
( 呢間公司年年都走咁多人 )

我聽過好多人
為咗令一年工作經驗
就辭職走人
因為大把公司人工都高過老電(HKT)

求介紹

唔洗minor咁多, 出到黎都係IT狗

渣甸𠴱班個面口
真係見一次先知咩叫HR西面王

睇格離PO 30k遙不可及真係好好笑
30k對於IT來講真係易

開名啦

另外一種西公司鍾意咁玩

個job ad寫請A skill 實際去interview嘅時候就要求A+B skill

屌你老母唔好浪費大家時間啦

有冇諗過係agent狗講大話

20K 今年真係咁缺？
睇返數據，2017年 cityu, polyu IT fresh grad 中位數都係17K

開19，比人壓到得17是常識吧

非 agent 工

通常sd cv都會去個網check下個位幾耐請一次人，見到每一兩個月就出ad都知咩事啦。 但有時d公司唔係出唔起錢，係入面太西，日日做到撲街仲要比人屌 ，所以d人都走得快

用David網check？
前排搵工，見到勁多公司都係每個月出一次job ad

打曲佬30k真係唔難喎
我當你廢廢地4年都28k啦
24歲 FG + 4年 = 28歲

呢個月份請人應該好難

我係想睇邊個post 講30K 遙不可及咁慘

屌你老母有d 濕鳩agent 為左開單可以諗幾多理由壓你價

呢度

屌返佢
同佢講：「你話加幾多就加幾多？」

3年先25k

唔明點解垃圾agent覺得自己幫緊啲人搵工

agent常用壓fg價招數之一：fg開20k.間公司壓1k出19.agent就同你講offer 18k .之後又話幫你講到口水都干曬，19k呀
2：轉工，當你開30k.公司出28k. agent會同你應承左間公司take offer.之後佢問你28 o唔ok.你企硬還價。佢同你講間公司做唔到收翻offer.之後第二日又話幫你講到口水都干曬先爭取翻呀，28k你做唔做

agent正撲街

你20k都冇,冇資格鬧agent

貼JJ好GAY

配合主題

2年

而家3年 一年前25k

1 Jun 2017

IT 係幫公司洗錢既地方, 其他部門先係幫公司揾錢既地方

公司唔夠錢, 要減少支出, IT部絶對係首選

HK NO IT, 科技日新月異, 呢行經驗基本上唔值錢, 大家唔好FF到3-40歲會有50k個月

50k連登幣

屌 聽你地咁講 fg 19k 12個月糧 咪好低

做完一年 之後 應該要叫幾多？ 叫唔叫到23k

得, 24,5k都切生菜咁易

.:++::: .:=+*%$Z+ .+=+x==:=Z$xx ====!xx===%$%. :===xxxx$==:x$% +==+xxx*%x==!z$z . :===*xxX%x$+=:zx$= . ..==+xxxZzx%x=:**x+ :. :::++=xxxxxxX====:. .:: ..xX%$*+*xxxX+==!++ .:..x+:=!$!:!x!X!==ZX*. :*x: ..=!::++xx!:!*XZ==*X*. *xx+=. .:!+==+xz%&z.!!===== *==xx+ .:x:+= $!X@Z=.====: .==+xx: ..!*=:*%.%@! z=:=: .==. :!=. !xx*. +&!=ZX+. ...Z$$X...:. .:.!$ZXXZ ::.$$Z!.......:::.=xx= .:::xx!* .... .:::::... ::::............ .::::.. .::::... ...:.... .:... :::::.... ....=::... . != .::::.. x .....::..:. =!x .. ... =*...........:: .=!.. :!xx+.. $=......=*+..:=. =. .=:=+:. .+xxxxxx: =$ .....+&!= ..::.!!++=..::.+= =!xxXZxx+ %: .... &++ ..::x!:xx=.=::!.. :=+x**!=!+.$ .....=%+=. ...=x!.:+!.=:== =. :===.:.=:.=x .....+*:= ..=x!=:..==.::=* ==.=...+=== .....+! ..=::=!!**==.+: .:==.=== ....... .==.=*x!==:.: ====!+x:....... ==:=======: .==*xxxx ....... ===.===:. .=!xxxxx+= ..... .:=: *xxxxxxx==.... ... xxxxxxxxx= .. ..... +xxxxxx=*== ....... =xxxxxx=:=: ...... :!!x++!=:. ..... ..==x+.==. ...... !z..!=... ... .= !+ .:: *= .==.= .:=::: ..+xx= :=== ..::::. ======+xxx= :+xx= ..:::. +======!**. +xxxx= .... ..+=====+:. .:xxxxx*...== .:.. =.!xxxZ%xxxx!. :====.. :==.!x%XZxxxx! :=====: :=== =z%xxxx+. .======:. .===... .==: .=====xxx+ .===...=+. :===!xxxxxx+: :======= ===*xxxxxxxxx! .=======. :===xxxxxxxxxxx! :x*====+ =====xxxxxxxxxxx*+ =xxx!++=: =====+**xxxxxxx*! .+xxxxxx**= .======+++++++:. .=xxxxxxxxx! ...:::...... =*xxxxxxxxx! . ==xxxxxxxxxx! .=!xxxxxxxxxx! :=!xxxxxxxxxx= :=x+=:::::+*x= :=:::::::::=. ::::::::. ...

@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&.:++=x&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@! :=+*%$%x&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@!:=+x+=.=Z$*@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@+=+=+!xx===%$%+@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@z#@::+:+!z*x$==:xX%:@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@#xz@@@@zx@:===+xxx*%x==!z$z&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ Z@@@@ x+===!x*X%xX+=:zx$=@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@#. %@@:..+=+xxx%zx%x=:!*x+@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@* ::%:.::++=*zxxxxX===+: +@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@! :. ..xZZ$*=*xxxX+==!++ @@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@*+@@!.:..*+:=!$!:!x!X!==ZX!.@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Z*x. @= .=!::++xx!:!xXZ+=*X*.@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@**z*+=:@ :!+===xz%&z.!!=====.@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@+*=+x*= %.:x:+=:$!X@X=.==+::.&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ +=+xx: ..!*::*%.%@!.z=:=: &@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@$ +=:.=*:. !zx!. +&x=Z$+. @@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@$ ..Z$$X...:...:.!XXXX%:@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@$ .=.&$Z+.......=:::=xx=:@@@@@#@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Z :=.xx!*. .... .::=::.. z@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Z.::=............ .=:::. %@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@X.=:::.. ...:........ z@@@@@@ZX@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Z.=:::.... ....==:....#&&&@@@@@@:!:z@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@$ ::::... x......::..:.x@@@@@@@@+=!x!@@@@@@@@@@@@@@@@@@@% .....: +x........ ..:=!@@@#@x=.:!:.@@@@@@@@@@@@@@@@@@@*=*xx+: !*Z=......=*+. := *#:#Z +:+!.. @@@@@@@@@@@@@@@@@z=xx*xxx.@+$ .....+$!= ..:=.+*=!=.:::=+=%@@@@@@@@@@@@@@@*.**xZZ*x=.%=..... &!=. . :..x!=xx+.+:.!: $@@@@@@@@@@@@@@*=+x**!+!+:$ .....=%++. . :=x*.:!!:=::=.=x@@@@@@@@@@@@@@*+==::.=:.=x .... +*=.. . =x!=:.:=+:=.=*.@@@@@@@@@@@@@@*:+.=:..=:== .....+!!%@x: ..==:+!!x!==.!.!@@@@@@@@@@@@@@&:..==.===:. .....:+@@@@@. :+=:=*x!=+.:.+#@@@@@@@@@@@@@@@@@!==+=!+x:....... x@@@@@! ==:====+==.+@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@.==*xxxx........ :$@@@@&z===.===. #@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@:=!xxxxx+=...... @@@@@*.=:==:@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@%!zxxxxxx+=.... ...:!@@@@$$&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@%xxxxxx*xx+ .. .... x&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@%+xxxxxx+*+= .. .: Z@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@%=xxx*xx=:=: .. .. @@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@%:!!x++!=:.% .......#@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@..+=x+:+=.:@@Z ......&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@z%!x..+=... @@@@@*: ... :z%@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@#+: ** .:= @@@@@@$: ...++@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@#+:+:= ..::=::%@@@@@@@@Z .....:+zz:z@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&.+==. ..:=::.z@@@@@@@@@ ======+xxx+@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&:+xx= ..:::. @@@@@@@@@@====+===!**:@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@==xxxx=. ..: &@@@@@@@@@@@ :+=+==+::Z@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@# =xxxxx!:.::=.@@@@@@@@@@@@! ::.: z@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@==:!xxx%%xxxz!:@@@@@@@@@@@@@.===+.. @@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@!=+.!xz$%*zx*+:@@@@@@@@@@@@@.+====: @@@@@@@@@@@@@@@@@@@@$.+=:.=zZxxxx=!@@@@@@@@@@@@@@.=+=+==:x$@@@@@@@@@@@@@@@@@@$===.. :.+=:.@@@@@@@@@@@@@@@@ +===+*xx+.@@@@@@@@@@@@@@@@@ ===:.:===x@@@@@@@@@@@@@@@@@x:===!*xxxxx=zX@@@@@@@@@@@@@@.=+=====.@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ +==*xxxxxxzxx! @#@@@@@@@@@#:+======:#@@@@@@@@@@@@@@@@ZZ+:=+=xxxxxxx*xxx!:#@@@@@@@@==x*===== @@@@@@@@:.::::::.: ====+xxxxxxxxxxx!&@@@@@@@*=zxx!++=: $$ :+===+**xxxxxxx*! @@@@@@!=xxx*xx**= :=====+!+++++=:: @@@@@*:zxxxxxxxx! :...::..... :@@@@*:*xxxxxxxxx! *XXXXXXXX+ X#@@@x !xxx*xxxxxx! :.=#@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@& +!xxxxxxxxxx! z%@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@X.+!xxxxxxxxxx+ ..%@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ :=x!=:::::!*x= !z&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@. :=::::::=:==: . $@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@#:..::::::::. **@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ ... ##@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Z++++++&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@

屌你,咪洗版

近年尾,又到班撲街agent狂call又壓價日子

我接近2年經都係得23K左右

份工做得舒服就唔好介意果1-2k .

有冇轉過工先

你講無說服力

你轉多幾份就知10份入面8份都係伏

做左2份inhouse都冇乜野做
壓力細，NO OT

你搵工運一流 ，過d比我好無

你又唔揾工

轉過
上年年尾轉
由16去21
加完人工變23

2年23 唔差,有咩問題

國慶恩準你地IT9放一天假

聽日返工

垃圾工

真IT狗先有7x24

你地個樣似邊個?

i am leo, nice to meet u

想問下各位打code嘅巴打，你地返工衣着係點？
恤衫+西褲？
Smart causal？

多唔多巴打公司flexible working hour
我發覺做it都算幾free

睇公司 成班都t shirt你駛鬼smart casual咩

短褲，踢拖。

唔多,呢度一堆OT

利伸:flexible working hour

著得太正式唔方便OT

冇

@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@#Z:====ZX: %XX@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@ :ZZ %BBZZZZX %@@@@@@@@@@@@@@@@@@@# %%z !*X zzZZZZXX!=.X&B@@@@@@@@@@@@@z x%%%.@&..z%ZZz%Z%%z&&XX B@@@@@@@@@@@%.+%zzZ.:.z%zzz%zzz+ %%!. B@@@@@@@@@@@%:*%%%%zx %%%Z%%%Z%%ZZ%%X.B@@@@@@@@@@@@# **%%%z! && z%zz%z%&x @@@@@@@@@@@@@@@@.+%%%%%%z%%ZzzXZZZz=%@@@@@@@@@@@@@@@@@ :!%%z%%%z%%%% .. &@@@@@@@@@@@@@@@@#:Z%%*%%ZZ%%x:X#@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@# Zz%!!!!%%% !: @@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@%=%%zz:==x%%%%=xzzz!+=#@@@@@@@@@@@@& .=*%%%BBX% z%% !!%@@#@.z@@@@@@@@@@x=x++=!BXB!#B*#=:zx+=!ZB@.Bx @@@@@@@@@@& x!! +@ @B !*!%= @ z@@@@@@@@@@@@@x!.=*!=!!!!=+=*!!!zx&@@@@@@@@@@@@@@@@@@z *!z@@%Z@Z#@ !!!@@! @@@@@@@@@@@@@@@@@@#*xx**xx**xx**xx**B@@@@@@@@@@@

Causal 點著都得 有人著波衫返工
除左短褲 拖鞋未見過

@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@#%zz%#@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@%zzzzB@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Bzzz%@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&&@@@@#@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Bzzzzzzzz%XZzzzzzzzzzX@@@@@@@@@@@@@@@&xzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzZ@@@@@@@@@@@@@Xzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz%@@@@@@@@@@@@@@#%zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz@@@@@@@@@@@@@@@&zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzZ@@@@@@@@@@@@@@@#%zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz@@@@@@@@@@@@@@@@zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzZ@@@@@@@@@@@@@@@&zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzX#@@@@@@@@@@@@@Xzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz%@@@@@@@@@@@@@@Xzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz%@@@@@@@@@@@@@@@@BzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzB@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Xzzzzzzx%%zzzzzzzz@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@#&#@@@@@@@@#&#@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@

@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@B!**Z@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&*****@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@Z*****@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@x***@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@%****!B@@@@@%******%@@@@@@@@@@@@@@@@X************************&@@@@@@@@@@@@!************************Z@@@@@@@@@@@@!************************@@@@@@@@@@@@@&************************#@@@@@@@@@@@@@B************************@@@@@@@@@@@@@@&************************B@@@@@@@@@@@@@@*************************&@@@@@@@@@@@@@%*************************!#@@@@@@@@@@@@!***************************@@@@@@@@@@@@*************************!@@@@@@@@@@@@@@!**********************!@@@@@@@@@@@@@@@@B********************&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@X!**!zB@@@#Bz!**!B@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@

@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@!B@@@@#@@@@B!@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&= ....... :&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@x..=:.:::::.:=..z@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@&!..+Xx:::::::xX+..!#@@@@@@@@@@@@@@@@@@x :::.:::::::::.::: x@@@@@@@@@@@@@@BB@@BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB#@BB@@@@@@@@& ..+%+...................!%=.. &@@@@@@X :.=x!.:::::::::::::::::.**:.: B@@@@@@X :.=x!.:::::::::::::::::.*x:.: B@@@@@@X :.=x!.:::::::::::::::::.*x:.: B@@@@@@X :.=x!.:::::::::::::::::.*x:.: B@@@@@@X :.=x!.:::::::::::::::::.*x:.: B@@@@@@@*==zB+.:::::::::::::::::.!&z==*@@@@@@@@@@@@&!.:::::::::::::::::.!&@@@@@@@@@@@@@@@@@&%*x=.::.***.::.=xx%&@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@+.:: @@@ ::.+@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@+.:: @@@ ::.+@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@!.:.+@@@:.:.!@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@@#@@@@@@@#@@@@@@@@@@@@@@@

@@@@@Bx+:.. ........... .. ...:=*B#@@@@@@B .........::.:::::......... x@@#=. .......:..::::::::::::...... :#x ........::::=:=::..:::::::::::::.. .+: ...:::::::. :!xxx*= :==:::::............:::. .%&&B&&BBBBBBX= .====::::. ......::: .X&B&&&B&&&&BBBBBB+ .::::::. .:....:: =&&&BBZ. z&&&Z ZBBBX .:::::...::::== .BBB&&&z *&&&z !BBBB* :::.....::=:=: *BBBBB&&&&&&&BB&BBBBBBz ::=:....::::: *BBBBBzZ&&&&BBBBBZxXBB% ====::.:::::: :XBBBB +BBBBBBBBB+ BBX* ::==:.:.:..:=== +BBBBB &BBBBBX ZBXX .==:::...::::==:. :XBBBBX: =XBXB! .=:::......::..::==. :ZBBXBBBBBBXXB! ====:... : ....:::=: +*xxxx!. .=====::.....x ...:::.:::===....::=:::====::.... =@= ......::.::::::::=:::::.::..... .#@@B ...........::.............. . x@@@@@@@Bx=:.. ................:=*B#@@@@

:+***+: !B&BBBBBBBBBBBBB! +&B&&&&&&&&&&BBBBBBBB&+ +BB&&&&&&&&&&&&&&BBBBBBBBB+ XBB&&&&&B&#&B&&&&&&B&&BBBBBBZ BBB&&&&&B= .B&&&&B zBBBBBX %BBB&&&&&&. B&&&&z !BBBBBBz :&BBBB&&&&&&B%X&&&&&&B&%%BBBBBBBBB: *BBBBBB&&&&&&&&&&&&&&BBBBBBBBBBBBB! *BBBBBBBBBB&&&&&&&&BBBBBBBBBBBBBBB! :&BBBBBB! XBBBBBBBBBBBBBB+ &BBBB: zBBBBBB& :&BBBBBBBBBBBBz xBBBBz BBBBBBBX BBBBBBBBBBB: *BBBXX ZBBBBBBB! !zZ%x: BBBBXZ +BBBBBBBBXx= .!%BBBXXB+ +BBBBBBBBBBBBBBBBBBXXB+ !XBBBBBBBBBBXXXX! :+!*!+:

........... . ............... . ........ .......... ...... =%#&&&&&#%+ ::..... ... .X&&&&&&&&BBBBBBBZ. .::... .... .X&&&&&&&&&&&&BBBBBBBZ. . ......... *&B&&&&&XZB&&&&&BZZBBBBBx . ... .:. =&BB&&&&. +&&&x &BBBB+ .... .:. #BBB&&&&&!:*&&&&&x==XBBBBB& .. ... =BBBBB&&&&&&&&&&&BBBBBBBBBBB+ ... .. =BBBBBBBz&&&&&&BBBBBBBXzBBBB+ .::. .. #BBBB&= ZBBBBBBBBBBBx +XBX& ..:...:: +&BBBBX XBBBBBBBBBx ZBBB+ .. ..:: xBBBBBB :Z#&&Z= =BBXBx ........... .ZBBBBB&z!= =!*BBXBZ: :.. . .... .ZBBBBBBBBBBXBXXBZ: .::... ..... +%&BBBBB&Z+ :::..... ........ .....:.... ............. ... .... .. ......... ..

ZZZzz z%=!!x!:xzzz*=+x+=z z%z=x!=!xzzzzzxxxx*.==.: zz*==x*.*%!*+. !*= *BBBBXZ *zxzx*+:: =!*x*!: !#Z *&BZ*@ z%x:..:+ X&B&&&&BBBB&X .&&&BXzZz @.+!=x:. #&&&&&&&&&&BBBBB& +XBXZz zz+::.: =&B&&&Z B&&&z .BBBB= zXZ% z@@X+@z =BBB&&&! %&&&+ %BBBB: x+:+!+ !&@#:%. *BBB&&&&&&&&&&BBBBBBBB* :+&#!: !Z*.+! *BBBBB!B&&&&BBBBBZ!BBB* !@#B@#@@@#&Z!: :BBBBX =&BBBBBBB& BBB: =*#X:B@ B:==&#x =BBBBZ .Z&BBB&! .BBB= =%%z%Zz @&XB&X: &BBBBX: !BBXB *%:zx.=z @%!.!%%% ZBBBBBBBBXXBZ .@&##Z.. +..:=z+z+ :!*x*!: =@#&##@Z:@ !%%%*..:z%%*.z*!x***x:B##@#Z! z%!zz.*%!=%z+ZXZz!%z:%%+z z%x::zz*=:==+==+!z! z@!!Z@z@

今年top up grad
前幾日收到VTC IT Specialist interview
見佢個個月都請緊人
想問下各位VTC好唔好做

識咩你,唔叫佢上去做下interview
咪即係唔承認自己I大搞D course

仲以為有新巴打，睇真啲原來係個名轉咗日文
BTW 啱啱睇咗你個女人shopping post

老了，已放棄溝港女

係咪轉溝日本妹

唔得閒溝住

少林寺新成員

on call 24 叫唔叫flexible

30k-50k

由零開始學一隻lang大家要幾耐時間

3日
而家份工個test睇左三日就開始寫

差唔多
第四日俾人送落場趕project
嗰陣就覺得好彩冇還返哂啲concept俾lecturer

半日 如果唔理d code簡潔度的話

出面外傭post
各位IT狗記得俾夠膽叫加人工
出聲叫加人工，老細都係暗地屌兩句然後跪低加
唔出聲表現再好都冇用

Btw 班中產嘅嘴臉真係醜惡到
自由市場都搬埋出黎，仲話乜人工基於表現加，典型讀書讀到離哂地

我真心希望附近已發展城市快啲外傭全面進場
唔好以為我撐班外傭，我只係睇唔過眼班粉腸副嘴臉

我好支持趕哂班外傭返自己國家，強制請本地傭工

最理解唔到係，佢地係咁強調外傭人工係自己國家嘅兩倍

都係日本好
所有人都一樣咁低薪

之前我條team個security 又係菲律賓人
但轉返係萬四蚊港紙一個月

外傭post 果班撚樣
話人地賺d錢係佢地國家double咁用
9唔撚搭8

即係我比錢請你番來
要睇先你環境好唔好
住私樓定住公屋定住獨立屋?

連登仔做老細同普通老細一樣
奉行自由市場
freelance 3,4k做到網店
覺得18k請個人都話貴

有冇巴打返工係會gel頭?

想知邊度有髮型用品店

shampoo

係咪呢間
thx

yesyes

Gel左頭係唔係變的油頭毒撚

gel來比電腦張wallpaper動漫女睇

真it狗點會gel頭 又捉到幾個偽毒

係
d友好鍾意自爆

好似 啲腦細壓 IT FG 價一樣

已辭職

agent痴左線 我得1年EXP但介紹AP位比我

有咩問題?
p=ap=p

雖然Title既野任佢講
做既野可能一樣
但係agent真係痴痴地
話說之前我仲搵緊工跳既時候
講到明1年exp有個agent射份at least 5 yrs relevant exp黎
嚇到我即刻block鳩佢

呢行真係好仆街 經中介
人工少左幾成
做既野又多

揾D炮灰去湊人頭姐

我都試過
1年EXP射份SA黎

好波

萬4如果包住，其實ok。
我成日同朋友講，去香港揾工唔包住，就唔駛考慮

仲要AL唔夠10日 不了

大家睇路，jobsdb出緊，p字，港島區

菲律賓local呀

開全名啦怕乜

p字頭咁多公司

恭喜

開多幾個字啦

咩字尾？

中環，不能再透露了 ，有人上開連登

唔好同我講係 peoplebank

想問下邊啲先值錢

network呢

pccw

大家好，我係劉馬車！

好撚感動

三年轉兩份工，上30k 零難度

開公司名警戒世人

四至五年經驗infra狗咩價位, degree, 幾張垃圾cert咁

有無做開邊範？infra 範圍太大

20k

i大師兄指緊我

車,TVB成日都笑IT啦

唯一劇情，合符現實~

今集愛回家好正，夠晒貼地

真？
平時冇睇開愛回家，如果想睇返，除咗用個av buddy，仲可以點？

d劇情周不時加入it男溝唔到女
個男一定係格仔衫4眼背著書包唔GEL頭
再唔係加埋d咩破解, 整電腦 寫program
hack人對面幾秒內搞店
比觀眾覺得it好簡單

anyway, 不嬲自認我係狗,我係最低賤行業做
咁點

Mytv super

聽日番公司,你地實比人掩住咀笑
隔離部門條MK囝走過來
喂死毒撚有冇睇琴日愛回家
做緊你地部門喎,今次威啦上電視

現實IT9 連傾計都唔會啦..
用wtapps傾真係離哂地
9-6番工仲靜過圖書館

想講上面果3個IT男樣算係唔差都見得人..
真IT部果陣徐仲毒過上面3個100倍

最毒係我

唔毒都唔做IT啦..
大家咁話

開心速遞(142) 我叫 Wifi | 不要賓穎主題曲

LIHKG @ Android

HAHA

格仔T 算正常。

有冇人聽日請假
廢事番到比人笑到面黃
今次比大台玩死

轉行

惡意醜化
比條生路行下都唔得
dllm 垃圾tvb

巴打你個range都幾大喎

其實唔算誇...
現實果班比呢4個4眼仲誇張....

都唔係香港

有冇誇唔重要，係D女心目中IT狗有咁嘔心就夠

好想入cathay it

你講得啱

做咩咁睇唔開

下星期一返工

仲返冇睇TVB?
比人笑足一星期呀

有睇呀
不過之前去in啲人gel晒頭咁

屌 我睇緊，只係睇咗開頭已經覺得好好笑

笑中帶淚呀

CPu router keyboard mouse

見到有間公司日日都出POST請大量IT狗

事撚實
咪撚講女先,
換撚住係我,
咁既既閪樣對住我笑
我都想打柒佢

無睇呢集,不過真係好撚似我之前公司班友

人地TBB 算比哂面
無影撚埋,IT狗,捲檯底,安電燈
Code狗,無影埋點比其他dept 羞辱

無撚話我成日吊笑IT,你睇TBB 都笑柒IT
呢就知香港做IT 幾咁威

力王的容身所

力王在保安部弄至天翻地覆後，公司沒有人再敢給予他工作，於是只能返回財務部繼續看永遠看不明白的財務報表，最後更因太沉悶而呼呼入睡。力蓮見狀，罵家聰過份寵壞力王所致，並頭痛可再安置力王去哪個部門。

力王找到成功感

家聰以一本珍藏版的寫真集，利誘Ivan收留力王到IT部。Ivan知事有蹊蹺，用不同藉口推卻，但Ivan最終不敵家聰的施壓，無奈下收留了力王。Ivan向力王介紹了IT部各同事以及日常運作，而力王已有自知之明表示只懂得開機及關機，便沒有其他電腦知識。

此時尋寶圖有人來電要求維修電腦，力王第一時間阻止Ivan派這份差事給他。但Ivan聲稱記着幾句心法便會懂得維修電腦，果然力王依着Ivan的方法，獲得很多人讚賞，未幾力王更變了IT毒男……

TBB 班IT 狗係咪得撚罪左呢出野既導演 比人咁撚樣玩

有一幕係見到terry喺枱底附近踎低搞唔知咩嘢，仲有佢講咗句 同電有關嘅嘢啲人都會搵我地整

tbb近年d劇情都幾勁
之前仲有個扮ocamp組爸溝組女

今日靜靜地係位過算
唔敢過隔離部門。。
唉死大台 今次比佢玩死

今集hit到仆街。。
今次比大台玩撚玩
唔知tbb it部係咪得罪左編劇

呢3個已經算好樣叫做有d身型。。
現實果班。。。

同人講係apple做 幾能威

要有CS學位

四年經驗

呢1,2個月轉工會否不智
利申 : 現公司花紅唔會夠1個月 同埋2月尾3月先出

幾時加人工？

幾近我同skillset

加左次, 狗也不屌

有經驗者幾時轉工都唔係問題

睇佢比到幾多

所以我從來唔着格仔衫同用snapchat only

佢上星期都有invite我, 無理到

agent都是吸血鬼

糖衣毒藥

叫高4成以上即走
2成就等埋花紅先

大家點睇國泰IT GT

推鳩你去死梗nice啦

正呀溝空姐

我聽左一次佢介紹d工 9up左幾句已經無再聽佢電話

每個月份糧拎5000蚊點到應該有一Q

5000蚊 ? 起碼份糧一半啦!
搵2皮 貼1皮
靜係影張合照5千蚊貼係番工枱面
都恨死it毒撚

就算係公廁我都可以埋單

見到你條友做it blacklist左你啦

有冇人遇過d同事行出行入
好鐘意順便望下你做咩
唔係老細果隻

佢又唔係話望到你打機睇av報串
但好鍾意望😂😂😂
係咩原因😵😵😵

我隔離嗰個
我轉角嗰個
我後面嗰個
我隔離再隔離嗰個
我隔3個位嗰個
我對面嗰個

都會

好燥，公司proxy block撚咗node-sass download唔到

草埋一次過報串

其實純粹八卦， 因為大家都蛇

係咩原因 😂😂
正常人都唔望啦
我覺得有少少打擾

係 。。。
有咩好睇

唔係報串果隻
只係我唔太like

附近太開揚
好難經過唔睇
更何況大 mon X 2

你地公司用緊幾寸mon

14

23X2

20x2

#metoo

屌你老母HR對求職者嘅要求已經去到非理性嘅地步

24x3

究竟點解有人會OT
究竟點解

至憎ot

U = 24小時x3日工作

ot就不了 恪守本分

係, 放工拍愛回家IT狗賺外快
一集賺番幾百蚊上鏡費
妝又唔洗化,衫又唔洗換

有冇人會愛IT狗

有, TVB話D囡好憎IT9
事實假..公司D女成日掩著咀笑
係見到你怕羞
今時今日唔興什麼運動陽光ibank man
興格仔衫文青,最好戴眼鏡加分啦
另外來計, 偷唔到食專一純情都係加分點

突然又有辭職既衝動

有無巴打知 aa/clp 既IT trainee 屌唔屌得過? 人工係咪20k左右?

你唔記得左呢幅圖?

空姐內心真實既一面

聽日去見工 巴打們有冇咩last minute比到我, infra/network

問佢點睇范冰冰單野

同問 aa

有冇人解答到呢位巴打嘅疑難

連登it仔寫開垃圾web based仔曲
呢個搭唔上咀
通常叫佢轉行 it唔需要呢d

T巴潛水之後少左好多人講野 成日都得d千字文趕客

新同事返工研修上左一星期

係

入Ibank 做 high frequency

借問一下 有冇人係滙豐做緊it 想搵返個it人 聯絡唔到佢

讀埋mphil既話24-25歲到，

fg可以叫價25k-30k

HKT Technician

想in呢份工
有冇人做過

順豐做 得唔得

係咪叫價太高

轉返做20k -22k

[member] 就係擔心呢樣 傾傾下突然就冇上過線 諗過跌電話呢d可能性 但我唔係it都知可以用電腦上返tg 佢係it更加識啦 雖然係上網識 但都想佢平安冇事 [member]

Primetech 訊科 係仆街狗公司

又有人中伏了

你地?

唔係識女 係傾左好耐既網友 傾傾下突然冇覆 tg 冇on 連登都冇上 雖然唔想咁諗 但覺得似出左事

yo

呢兩份好似都唔錯

下面果條個大頭
左1(BA) 左2(IT Manager) 中(CIO) 右2(Senior BA) 右1(Programmer)

1就唔好啦

CX宜家係2018 winter intake

以為係水泡

好多人爭架

有冇人知fundroots 同 plutux 呢兩間野福利環境人工如何 ?

第二份聽講每次intake只係十個人左右

睇完篇Chatbot Article
即刻變成AI專家

但好多垃圾老細受呢套

又到星期五，返埋今日又放假

it9番工=番圖書館做
靜到乜咁

同坐喺自修室坐成日冇分別

之後個位有窄又迫
真係同自修室冇分別

痴孖根，呢種公司會好似google咁考algo coding skill?

如果係既點解唔去in trading公司重好搵

Multiable嘅Graduate Programmer Trainee好唔好?
21k-23k

gogogo

依家fg真係好高人工
有冇fg巴打係得20k樓下

大把15 16k

有cx個名夠fapfapfap啦

去日日j 空姐

日資乜名先？
細日資好多PK

見完2nd in,leader覺得我唔錯應該有機
突然之間覺得寫少2k好似好大損失

networking好定programmer好？

.net programmer

IT佬人工合格路線: 1年18k(23,24歲)-->2年25k(26歲)--->3年35k(28歲)

1(24歲)-->2年(26歲)--->3年(28歲)

哦我知啦

1年工作 OT左2年經驗番黎

一般認為，狗狗1歲相當於人類7歲，但這不是很準確的

一般認為，IT狗1星期可以番工7日，但這不是很人道的

痴線，個個都咁高人工

半年轉工加幾多好

做左2年轉過工還未試過OT
可能比較幸運

每天打1,2句曲就收工。。。

18k?

CAP?

CAP冇福利?? 7日AL?? SL冇??
宜家入職幾錢??

AL點先。。?
得果7日真係狗都唔屌

無架 得8日 每年再加一日 病假唔洗諗 為錢姐

得幾日AL。。。

cap姐係....？

contract analyst programmer

40K 做一年再跳去45K 加14日AL

當你番24日工 人地多你7日AL
=30000/24*7=8750$
實則人工 38750
如果太惡chur+OT 唔會諗

45k點止14日
我公司起碼26-28日

每個月放7日AL

講係咁講，但實際好多野影響返工開唔開心

逗40K 日日main垃圾，同30K 日日寫新野差得遠

表示main緊垃圾

main垃圾好咩
啲code睇到我癲

佢可能無人迫佢交期

main舊曲先正。
個系統一定唔會做新
班人冇左個系統又會死
有咩大獲野話上手做得差先會咁

學野了

我而家inhouse日日執屎但唔洗OT
執得到屎班User當你神咁拜
接task自己set期

新野好撚煩
睇下vue,typescript果D
做撚到你頭髮都白埋

想問banking Tester前境點樣？ 唔知企硬搵BA好定Tester都照殺 ，反正Tester好似之後都係升BA，又易入D，好似可以試下咁 但又驚前境麻麻

聽到'轉'呢個字，已經唔掂啦。

your are right
唔好搞新tech啦..
就算搞完,錢又唔係我拎
學多D新tech,臨中年唔會比人淘汰
唔知邊條垃圾亂吹

ching可否講多d 真心迷茫

睇都個佢地個官網就知閪

又幫IT呢行增Tim色彩

要學緊係唔係學連三年都撐唔到果種

不過我想知一個programmer，到底要幾outdate 先會無人請

algorithm果D唔會out，剩底只係syntax既問題

其實公道講IT 呢行環境,算叫OK 日撚日坐係個office
無project做個時,雖然真係好撚大機會比人第一個就炒
但係無野做個時,諗下淫野,唔出聲唔出聲on99咁又一日
呢行變到咁撚柒怪就怪咩HD/Asso.老老實實TBB 笑撚柒你班IT狗,真係無撚錯.
好似我之前做個間野咁,請唔撚到人,後尾懷疑係on9既都請. 最撚好笑,第一日返工,仲同個阿頭講想,急尿想去廁所.我聽完第一時間係個心笑撚到gapgap聲.到食飯個時成撚日講埋哂D 毒野.
所以IT 呢行比人笑毒撚某程度都係,班IT 狗自己做成.

programmer?見到你個樣毒毒地. 開價唔撚柒高,一般都會請架啦

你幸運姐,
之前做個份工,打code打撚到成隻狗咁
日撚日ot 多半個鐘比佢咁濟
所以IT呢行好工真係唔撚多

反正我信有個叮係咁高
大撚把HD仔,無degree30幾個時
唔過30K 大有人在

佢學D野好撚神,我相信呢位brother好撚有料
但可惜香港?
做code狗既話,日撚日寫埋哂D垃圾,左抄右抄
問拎data入data.
完全發揮唔到應有mphil生水平

豬肉佬真係逢星期六上線

人地毅進中五考入救護,消防,PC都比人歌頌
IT佬讀咁多書又degree又master
到頭比人笑毒撚
工程又唔見佢地笑

事實上如果高質D個班女聽見撚到你係做IT. 聽撚到你做IT .已經就係會已經諗撚起TBB 個集班IT狗咁既樣.唔好講女先,講起IT 好撚多人都會諗起"宅","毒" 最緊有中學IT狗風化案,好快諗撚埋起"色魔"

係,我都唔明點解咁多IT佬浪費時間鑽研曲
哂你打曲時間操FIT自己
考入救護消防海關毅進
根本兩個世界

咪怪就怪,IT人唔撚爭氣,日撚日咩ACG. 日子耐撚左, 呢行生態愈黎愈多毒撚.
本身呢行就係養育毒男行業.
相反,如果個個IT 人好撚似 "IT行者" 打扮咁撚潮 ,唔好講唔會比人標籤毒撚行業
分分鍾女都會想入呢行

成日追tech黎都唔知做咩柒.比你日日追tech又點
做過呢行都知
好撚快又會outdate
講真用到先學咪OK
平時有時間操FIT自己,學下煮野,
什至學下點裝修
都好撚過追tech

PC 個個身型咁撚fit
你睇IT狗. 十隻有九隻IT狗
個look好撚似TBB 個集咁,成型廋削
比人打一拳都會訓幾個月院咁
點吸引到班女

平時都少左上黎,
原本都諗到潛撚埋水摺埋唔上

有事業心係好,但好似你呢個老細咁,我聽起就覺得係有病多

工程一樣比人笑到仆街，仲要返六日
只係工程公司主力做工程，唔會接觸到其他部門，無咁易比人笑

各行有各行衰,但係生態黎講IT呢行真係比較柒
咁講返工日數咁計,IT真係呢樣好撚多,無得唔認

我office D IT9好鬼靜..痴線
以為自己去左圖書館
想搵人傾計都唔得

帶左耳機打曲，sor

做耐左就發現
大部份Inhouse請你番黎都係為左要解決個問題
你用D唔成熟既新tech制造左更多問題到時仲大獲..

金融科技業

fintech 分分鐘係一個ba寫下document又一日 之後人工4X k

我諗難

識玩既讀完有錢,就咪撚係香港做IT
香港做IT只有死路,

放心大吧IT狗其實都係咁樣,怕只爆,自問真係唔係好樣過佢幾多

好奇一問，你是否人如其名？

Sor，你就算靚仔過佢都唔會識到女

識就識到, 但係高質就一定無可能,想識唯一就係網上,同現實去相體識埋D低質女

識低質女不如單身

最後80歲就坐係公園諗，女人的身體是怎樣

24歲既你月入幾多

又有FG做爛市， 竟然19k 都做

大撚吧人低個呢個價.
呢行唔好忘記有種生物叫IT仔,Asso仔
一個9K 已經引撚死班腦細去請

個別,唔可以話個個都係毒
IT狗一撚樣有人潮撚到爆
但係毒既相對多好撚多
十個IT九個毒

高質女, 點會睇上IT狗
先唔講高質,普通個班女已經吊撚高黎買
事實,無車無錢無樓. 中等質都溝唔撚到
人地班女有D學識個班
大部分已經唔會睇中IT狗
IT狗溝女出路真係溝低質女
一係就叫雞叫成世

13K fg 做infra program 大有人在

我好似feel到千字文嘅氣息

GAY

小弟試驗緊係IT世界扮傻仔
當然唔係扮都乜都唔識既傻仔
係扮都乜知咁, 轉頭番位google
人地講D佢D domain/擅長野,我會樂意聽但唔會學/用

講真新tech做出來product
功又唔到你領, 錢又唔到你分

過多3,4年 30歲有幸連登/我仲係度
再分享下個仕途同人工

thx bro仲以為要足一個月

push

是但啦, RUN到就得
我打句中文comment落去
乜野都直接係QUERY DB
成段RAW SQL打落去
有咁閪整咁閪

又要返工

三連休

非常blue

有人試過咁，即刻要唱菊花台

利申：我黎

好靚女

黃生做IT搵30,40k
女友搵2皮夠啦

黃先生透露，與女朋友的買樓計劃已經逾2年，儲了120萬元首期。
有買樓計劃2年=/=用2年儲了120萬元首期喎

初日出勤

哇 2年儲120萬
1年儲60萬
1個月儲5萬
1人1個月儲25k...

見啲鬼頭地區請人閒閒哋每個月都 7 皮港紙起跳，其實係咪做 remote job 好過幫港燦公司打牛工

人地肯請先得架, 點解唔請local要請個foreigner?

咁又係，分鐘都唔夠印度佬爭

睇下間公司想要堆意粉code定係well organized既code姐
咖哩code係平呀，但係management, code review, version control d 野可以仲衰過香港
見過最爆既係完全冇諗過去做

我要well code well performance
cheap price short project time

點做

發夢做

唔會，日本好多remote programmer 人係歐美

如果請真係諗得過，好過袋香港公司啲狗薪揼爛 code

main 屎唔緊要
個同事特登整屎算係點

同你有仇囉

正 到時上來串呢度班it9

有乜好串，大家都係差唔多咁高咁大，識嘅嘢分分鐘都差唔多，只係你同我住喺香港先要逼住做狗

前1,2個月有人考到APii
人地報完喜 就冇上水
唔上來同我地玩啦

香港人工已經好高，做鬼佬remote未必高得過香港

想食新式嘅咖哩意粉嗎？

remote個班會唔會係響upwork請返黎
有香港startup響upwork請印度programmer同埋請印度qa (2個positions分開請)

重口味不了，呢D機會留番俾其他勇士啦

我公司果兩個本身都係總部做過，後尾返去法國繼續remote做

邊間startup

咁都睇錯 it對你禍害不淺

整gif留念

睇完就好返埋位7x24喇

各位以往有打扮開既fg後生仔以此為鑑,

唔好因為唔洗見客而被班毒撚同事同化左自己,

否則第日出街比女恥笑後果自負[/red]

以後每個post都應該重po呢堆gif

放落#2

6點準時走人

新工？

望住上面堆gif絲毫違和感都冇
根本就係望住鏡入面嘅自己

新工咁荀

24歲既你月入幾多

呢個post IT狗搵咁多 閒閒地都50k 有無咁好搵

第N屆連登吹水大會都好信

哇, 24,25歲成40,50k
又有樓收租痴線,點玩呀

屌你老母!!人工係低撚過看更呀!!!!

Programmer
Remotec Technology Limited

Kowloon Bay
HK$8,000 - 14,000 /month (negotiable)
Posted on 08 Oct 2018
Job Description
Our company has been in business for 25 years and had transformed ourself to become a new Smart IoT electronics product company. We have a family of new energy management product that is award-winning and is go into the market in 2017 and we are now hiring an Android App Developer.

Responsibilities

Maintain database integrity and high performance
Work closely with the development team to implement and design the backend of a high traffic app or web application
Handle other ad-hoc tasks as assigned

Requirements

Diploma or above in Computer Science or related discipline
At least 2 years of experience in server-side applications and development
Experience in PHP, MySQL, JavaScript
Experience with GIT
Knowledge of python and electronics prototyping (Arduino, etc.) is a definite advantage
Familiarity with Agile development methodologies
Strong desire to learn new technologies
Can work independently, innovative, self-motivated and strong problem solving skills
Good command of written and spoken English or Chinese
Additional Information
Job Posted
08 Oct 2018
Career Level
Entry Level
Qualification
Non-Degree Tertiary
Industry
Engineering - Electrical / Electronic / Mechanical
Job Function
Information Technology (IT) > Support, Information Technology (IT) > Software Development, Information Technology (IT) > Mobile / Wireless Communications
Years of Experience
2 years
Employment Type
Full Time
Benefits
Double pay, Five-day work week, Overtime pay, Travel allowance
Company details

Remotec Technology Limited (RTL) is a Hong Kong based company which had been pioneering smart remote control solutions since 1990 and is currently a product manufacturer for various Z-Wave home automation products and other solutions such as MCUs, IR Code library and also new IoT products such as SmartAirCon

比狗做

兩年經驗文員分分鐘都高過佢

鳩up姐, 現實大撚把,唔過16K既code狗

唔撚講文員幾高先,
如果文員8500,IT狗10000
我都寧願做前者,都好撚過做埋D又毒又柒既工

豬肉佬閒日上來狙擊it佬

正 已sd cv

sor 睇錯ot

唔明點解啲人受過教育都會做呢啲工

公司響工廠大廈既通常都懶巴閉咁.

似呃 idea

做開networking 而家有2個offer 唔知點揀好
A. 22.5k title 係network engineer, 做network + security (firework), 返9~6 5days work, 銀行假， medical, 10 days AL, 但要ON CALL

B. 23k title 係network technician, 做network + ip phone, 返8~6 5 days work, 勞工假，7 days AL, 唔洗ON CALL, no medical

2份都係contract, 大公司

2份都唔係路wo
10 days AL ONCALL 係去做
第2份俾多500係 wo

做左幾多年野?

1 年 network exp

唔係叫on call 既 係有d job 要non office hour 做

有冇補水補鍾先
冇就係咪做水魚wo

補返假比你

到而家仲用緊 Java 6 嘅公司同安老院有咩分別？

8 係人道
6 係人道毀滅

用緊java swing寫system

響香港sa都未必有30k

下 隔離24歲月入po 做it已40,50k

每月收入

7日al sl扣錢

CXX比狗做不了

扮工係咁上下

1年 network exp

做開networking 而家有2個offer 唔知點揀好
A. 22.5k title 係network engineer, 做network + security (firewall), 返9~6 5days work, 銀行假， medical, 10 days AL, 但要ON CALL

B. 23k title 係network technician, 做network + ip phone, 返8~6 5 days work, 勞工假，7 days AL, 唔洗ON CALL, no medical

2份都係contract, 大公司
幾年經驗, 幾廿K

慘 做一世T仔

D 閪hr 屌尻佢地就得 而家開左offer 比我點揀好

人地係inhouse hea完
反正佢派人工跟經驗
唔係跟pt派
遲入同早入冇分別

入 tcon渡過下半生又得
入其他inhouse做老屎忽又得
你得t>t>t...

想講大把inhouse福利AL比tcon多
tcon世界只有續約/不續約
it inhouse都有準時放工
番工開著個IDE,Word扮工

你舊公司問題

你每個月幫agent跑人工
你覺得開心嗎

呢d系統9成都出tender搵vendor上，t未必有份

頭先同agent傾完聽話 佢話見佢要帶埋而家份工既入職合約
咁樣合唔合理

下個post #2 既template

各位以往有打扮開既fg後生仔/想入行做IT既人注意： 想入行唔該睇左下面IT真實既一面先#haha#dog [img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/10/08/151401_311d3c3abb2541a8f94f51d83238f9f0.gif[/img][img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/10/08/151527_c37e07898d160bcaf7d7f81c7a3e1e87.gif[/img][img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/10/08/151532_0707f374bafc0b6c3d4eed4d3333331a.gif[/img][img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/10/08/151601_b746790ef92675ade33401288776f0c2.gif[/img][img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/10/08/151617_9d59c44978878dce593c0a4c4bbfcc99.gif[/img]睇完就好返埋位7x24喇#it2#dog [img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/10/08/151633_0f0c65d7a08ec5a2a3ead6c8691a010a.gif[/img][red]唔好因為唔洗見客而被班毒撚同事同化自己, 同化左就會搞到自己又毒又臭又閃縮又冇膽#no#dog 否則第日出街比女恥笑比人睇唔起後果自負#cry#dog #cry#dog [/red]

Tcon邊樣唔update

請左SL扣唔扣錢?

張卡有=無

你冇上水一日無左成千蚊啦

7日AL

助agent為虐

咁少

18算正常
12真係接受唔到
起碼14日或以上

true
做得多唔代表學到野

傻既,你做得IT邊飯都係話炒就炒啦

唔合理
叫佢食C

下個post title不如叫 " IT界討論區(45)龍力蓮：你睇下你似咩?成個毒男咁！臭架你！"

準備999變身圖

正常合約d野唔應我隨便比人睇？

我就係比間公司請contract 賣落去個客到 都唔知好事定唔好事 可能山高皇帝遠 又可能閪到震

仲洗問?
你條J又會隨便比人睇？

我私人18日左右
senior 24,25日
高管我諗 28日走唔甩
再上果班我諗有機會去到一個月

7日真係少
你一年先放一星期假 比狗做。。

聽過有d ching 20k頭已經20日
AL真係緊要 fg你唔覺咋
做得耐你會知

好慘

做匯豐羅 22日AL

連登:匯豐成日炒人不了

10年EXP有幾多人工?

#999

好